其實熱褲港女d父母知唔知個女比人視姦緊？

樓主老母都俾N賓姦緊

都阻止唔到架啦